蔡生 你係咪喺深水埗跌左八達通呀？

喺深水埗啲巴士站執到張學生個人八達通
2013年issue710****5（8）

咁有歷史價值快啲認領返屋企啦

物主請聯絡